戴耀廷真係冇做錯到

係當時香港人對政權太仁慈